屌你老母，謝安琪都有人吹奏

先唔撚計佢今次冇撚出個聲，當佢比合約cool住，直接間接都講唔到野。淨係2014年落去派物資，call記者影相都死罪啦。估唔到一個post就可以洗白。咁大件事，冇人講既?

除左班傻西fans之外
而家撚有人聽技安琪

舊歌仲有聽下

死垃圾黃絲 又逼人表態
忽然覺得搞到而家咁好撚抵死

dllm

返鄉討啦你

收皮啦傻西